身邊班朋友都係和理非 你會點勸佢地去發夢?

身邊班朋友都係和理非 唔敢出 冇前線經驗 應該點做?

唔出力可以出錢買物資比前線

咪出去行街做一個稱職嘅和理非，唔駛前線經驗架喎

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

唔敢出仲講咩前線，講真，淆到瀨屎嘅人，你夾硬扯佢出去，出到去連普通行街都騰哂要你照顧返佢，咁有乜用？淆就係淆，叫佢喺屋企睇live報最新消息同交通狀況畀你仲好，我所有朋友都係和理非，我都係，但已經係朋友圈入面最大膽嗰個，起碼做過救火佬，天文台，裝拆技工等職業，佢哋連有不反都唔敢去，之前屯門有一個住嗰度先肯join，但聽到出防暴即時驚到消失咗連單聲都冇返咗上樓，咁算啦，肯幫忙做吓文宣，不割，已經好，幾年前佢哋仲係超級大愛左膠。

各司其職
唔同崗位都要有人嘅

出去行下 見到有防暴狗就走